發現兩隻暴徒股，證監會麻煩做野

今日跌市，結束国慶三連升

隻香港上市嘅光伏股信義光能竟然升一成創新高，仲有隻中車時代電氣靜靜起革命升3%創月高無啦啦逆市向上

原因只有一個兩隻加埋等於....

光伏香港，時代革命

国安法下炒哩啲股嘅拉得，有冇手足一齊舉報
如果

睇到好撚老尷...

係, 有時d難gag係會令人尷尬到心情好差

幾好笑

多謝支持

多謝提供笑話

建議樓豬唔好慳洗返幾K去驗驗智力
可能會CHECK到自己係弱智都未定

關證監咩事？係都搵毒品調查科啦

原來幾K有交收
巴打係咪已經驗過所以知價?

樓豬揾唔少啦